有冇人又唔知自己做緊乜

每隔一兩個星期就會好失落 唔知自己做緊乜
又loop緊了

我都係
每日番工咩都唔識等senior幫
放工心很累咩都唔想做

我明
好無力 又冇動力